希望曼聯手足大人有大量，唔好追究咩「SIX獌」「獌性中毒得第六」

只係手足一時意氣既說話，當比面細佬我當無聽過好嗎

投降輸一半 ?

求和啦

點解要成日出賣你啲手足

我都準備出賣你

唔好掛

I am ready

醉愛60000😚

番恩莫台啦